Twitter 著晒火啦，大家重唔做野?

我為大家介紹以下幾個TRENDING的TAG:
#ChinaLiedPeopleDied
#WuhanCoronavirus
#ChineseWuhanVirus

希望大家RT同COMMENT的時候都落呢D TAG 推爆佢

最後，有位美國的記者其實一直好關注香港局勢同埋今次肺炎，佢開左YOUTUBE CHANNEL

直接#ChineseVirus 啦

721831

推

tui

Push

推

#ChineseVirus

why not both

#ChinaLiedPeopleDied
#WuhanCoronavirus
#ChineseWuhanVirus
#ChineseVirus

一齊落!

Tui